黃埔/紅磡巴絲入

最近係紅磡租左樓, 想問下大家平時有咩做, 有咩抵死夾大件既野食
同埋想跑步,但唔知條路線點跑好, 有無提議呀